真係服咗cctoy班踩港撚, 連GME多可以踩香港人一餐

CCTOY小朋友呢個名真係冇講錯

佢哋應該屌埋鬼 不過疏忽左無提姐 體諒啦

成日講到香港人基因突變同全世界其他人都唔同咁，正一傻閪嚟

踩港政治任務黎 有錢收架

真係服撚左班連燈仔, 有乜事入落去CCTOY 就得
林鄭識呢招就唔使搞到失民意

其實瘤主都係稻草人之流

晨早叫人走鬼，香港人最高質